終於有一次連登唔係屌勇武

今晚可以訓個靚教了

光復香港！
時代革命！